我真係好關心逃犯條例

如果立左法就可以制衡香港商家佬

岩 創造工作職位有錢佬比人被抄晒家
香港人終於唔使返工

斯德哥爾摩症候群出現了

咁你知唔知乜野叫自由市場

壟斷資本主義

咁引渡條例點解決而個問題
而個法案只係趕有錢佬走同抄佢地家
香港經濟只會更加衰

奶共既更奶共，唔奶共既都奶埋共(好似湯加嬅)咁。。。

對香港泡沫做一個大調整

原本香港商家退位

自然有新商家冒起，其他地區商家入市

外來投資者會因為你而d法卻步
咁就無外來資金流入香港
而且新商家一樣官商勾結咪繼續壟斷
根本個問題係個政府到

卻步？而家香港係北韓？

大陸啲外資走曬未

咁點解而家班商家唔勾結政府撒回逃犯條例

係未走晒 但係keep住走緊囉
自由市場係講誠信
中國又唔尊重知識產權同法律
又keep偷人技術
華為嗰d又比人發現有後門
由美國帶頭好多國家都抵制緊

因為香港官商勾結 係政府做主導
而香港政府已經比中共操控

共產黨因為貿易戰好等錢使
係中國已經以各種罪名沒收咗好多富商財產
係而個時間推行逃犯條例

全部換晒中資入場 香港00後唔洗再北上飲喜菜 食海底撈
係香港就得

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

快撚D拉劉鑾雄翻澳門坐監啦

係就貼曬我啲post 出黎啦

港人治港下中共點操控香港政府？

係咪有人出賣香港？

咁點樣香港政府先唔再俾中共操控？

成班都弱撚智

先唔講拉鳩晒班商家佬，你估你條傻仔就有得上位？
而家擔心嘅，除咗抄商佬家，你不如擔心下自己先啦。

當今日立例，大陸佬而家抄商家佬家，商家佬大把錢，總有辦法架，即刻飛去台灣又得，去瑞士都得。

你呢？你唔係諗住無事啩？
有無去佔中呀？
有無去鳩嗚呢？
有無喺網上面叫人去邊度邊度支援呀？

大陸落order要引渡你班顛覆國家、尋人滋事嘅柒頭咁又點計？要記住無追索權上限架喎。

唔好話大陸佬唔會咁做嘅，問題係佢可以咁做丫嘛？

誇張啲講，過咗條例，你等如將個春袋放低比大陸佬。佢鍾意幾時爆都得。大陸法例係人治，亂鳩咁黎，比佢引渡權同玩命無分別。

再誇啲講，有朝一日，你無啦啦得罪條大陸有權有勢有錢佬，你就可能無啦啦尋人滋事

原來香港主權移交後，香港人仲有春袋

呢位巴打好樂觀唷

中共政權倒台

咁香港商家們要努力啦